(舊機 Classic 撚) 俾你揀你揀 5D 定 5D mk 2

我認我窮所以從來都唔買一手相機
如果有以下兩個選擇你會點揀

我響外國二手相機網睇到

A) Canon 5D + 50.8 £205
B) Canon 5D mark 2 body only £275

利申我無EF lens, 用開Fuji x100 一代 都係二手

拍片嗎？影高ISO嗎？你買部機想做到d咩？

拍片 not necessary, all purpose 所以高 ISO 都有 d 用
主要都係 snapshot, street photography
想上 FF 但唔想破費

a7 first gen 唔係無諗，而係 e mount 無咩窮人岩使既鏡

Sony 真心不在考慮之列，我有錢會買既，不過 in budget I would go for second handed Canon

落個轉插用返窮人用嘅EF鏡咪得囉
二手A7賣機送轉插架喎

窮人最啱用嘅cctv鏡插A7好常見喎

Canon EF mount to E mount adaptor 可唔可以 auto focus??
同埋 a7 平極都 3.5k 起跳

5D2

5d2 加Magic lantern

可以

巴打用緊咩網搵？

一定係 5D2

5D1 有反光板飛落問題，原厰已經冇得整，Canon 已經唔再整5D1，壞左就冇

點都係5D2 或更新既機
你為左高ISO 要5D 好on9
新機apsc 點都好過廿年前 FF

再講丫
你d 中英夾雜好討厭
你打全英會好d

x2..
窮就咪撚玩相機了，玩手機攝影吧，m43 apsc 大把好選擇，又要上ff 又話無錢

上FF係有需要
定只係自己想上FF